你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

尹清

破你膠處(笑)

笑你老母 仲加符號 返5p la 7頭

清 你還好嗎？

hello

連登咁低質都係因為冇尹清認證

今日唔記得食藥

agger

Bb有冇掛住我

D留言係做乜鳩

走開啦gay佬

冇良心

高登AC有癲狗PM過依段野俾我

咪尹清

死癲狗

尹氏認證

高質會然先有

YES